有無人去過古巴？

仆街trump攪到普通遊客好難由美國直飛古巴 攪到好撚麻煩 有無巴絲呢期去

推